TP link好垃圾

屋企個tp link成日斷 仲要係玩緊ps4個陣

想換個個router 聽講netgear r7000幾好

有冇好介紹？

支那狗也不屌
用apple啦

係你個廢姐 tp-link 用左好多年都無事

本身係幾好 不過

用咗 buffalo 好多年咩事都冇

牙石用家

唔好牙我老母